一句講晒，亞洲最強球員係朴智星定孫興慜？？

星仔
孫仔

唔好同我講唔同位呢啲閪野

留言：武女

頂 投錯正皮

Paulino Alcantara

邊個有歐聯同聯賽冠軍

師兄曼迷

孫仔歐聯第4
朴仔世界盃第4

Hidetoshi Nakata

個人認為最強定義應該係比同年代球員超班幾多

skill move朴3星 孫有4星

唔入流 kagawa都屌打

honda

你講冠軍 同 數據就係
但係佢時代 冇人挑戰到佢 你睇轉會記錄就知

kagawa 就有個 honda
去到國家隊都冇得打攻中

強同成就你識唔識分?

孫技術好過朴，體能又唔差過佢

列高巴

姚明

挽玩具都要屈高

Glory Hunter全面進場

最搵錢係咪戴志偉?

成龍